# devops-netology

new line

Будут проигнорированы(на данный момент относится только к директории /Terraform):
- все директории подпадающие под правило **/.terraform/*
- все файлы с расширением и содержащие в имени *.tfstate *.tfstate.*
- все файлы логов с именем и подходящие под маску crash.log crash.*.log
- все файлы с именем и подходящие под маску override.tf override.tf.json *_override.tf *_override.tf.json
- все файлы с расширением и именем .terraformrc terraform.rc